強烈建議撑送中既再次出黎表態!!!!做咩淆哂底唔出聲呀？

保皇狗 健制 賣港高官 廢老快撚d再出黎表態

好想依加搵人再問下佢地立場
等美國過撚左條法案慢慢清算你地
諗起個個驚青西樣就爽哂

個個匿哂係屋企搵緊有冇除咗美國之外嘅護照喇
希望英澳加一齊效法美國 睇班撚樣仲敢唔敢推

美國一過成堆大國仲唔一齊跟屈尻中國咩

賣港賣得咁撚爽呀拿

諗起都扯扯地大巴大巴咁打落去

唔好比短暫既勝利沖昏頭腦
佢地班屎忽鬼隨時硬過嫁

屌唔好CUT VISA呀
CUT撚埋佢地D子女呀記得

建議鍾意送中果D，送曬佢地上大灣區。

上次遊行叫人出黎又取消，WhatsApp 度 d 打手都唔出聲啦

🤔 諗下可以黎多幾次

再係咁美帝同美國歐盟都制裁中國

中國都話唔關佢事了

777 想歷史重現八國聯軍果時

都想睇下幾十個國家貿易戰制裁中國

英國*

成班走狗